Xbox 右邊粒蘑菇識飄

如題

One

沒人玩呢部垃圾

28歲男病人擅自離院 青山醫院報警
04月12日(四) 18:16

青山醫院今天(12日)公布一名住院男病人擅自離院。病房職員昨天(11日)下午約2時發現該名28歲男病人不知所終，隨即通知保安員全院搜索，惟未見蹤影。院方事後翻查閉路電視紀錄，相信有關病人已擅自離開醫院。

據了解，失蹤病人當時由醫院職員帶領，與另外數名病人到另一座大樓參與活動，初步懷疑他行到地面共用空間時「逃走」，到閘門跟隨拍卡的職員「抆衫尾」離開。病人原於復康病房留醫，毋需穿病人服，因此保安人員未必察覺。院方徹底搜查後確認病人已經離開醫院範圍，屬罕有情況，已經立即要求職員平日加倍留意病人去向。

根據閉路電視紀錄，病人離院時身穿黑色外套及深色長褲，身高約1.74米、中等身材、黑色頭髮及佩戴眼鏡。院方呼籲公眾人士如發現有關病人，請即致電： 62735787 通知警方新界北總區失蹤人口調查組或致電青山醫院熱線電話： 24567111 。

院方已即時報警及通知病人家屬，該病人早前入住該院精神科病房，經治療後病情已有改善，正接受精神科康復治療；院方已向醫院管理局總辦事處呈報事件。

東網記者到青山醫院了解情況，現場保安人手有加強，保安更亭亦有多個閉路電視觀察各出入口。有病人家屬認為，要從醫院逃出並不易，因為內裏設有多個至少3米高的高畿及圍欄，他估計，病人有可能趁保安不為意，尾隨其他探訪完的家屬而逃出醫院。